袁文傑型過果個咩煎Pan成光年啦下話

睇返輯亞視月歷，袁文傑果時個樣同埋氣質係e家2017年睇返完全唔覺得柒 相反煎Pan成陣柒味出曬離，睇睇下仲成個基佬咁
袁文傑車尾燈佢望都望唔到啦

不安

點解亞視可以咁撚柒

有冇其他月份

第二幅係咪田蕊妮？

四個人竟然識三個

屌你同一時間

啲女係包柒架喎，邊個造型師咁厲害

推到有齊十二個月

E張真係人月兩團圓

四個識哂喎，全部拍過tvb劇

做乜9用大寫數字 一二三月咁咪好地地

袁文傑右手邊果條女叫咩名，真係認唔到

彭子晴嘛
真情入面木村個妹，唐立生老婆

咁又點

柒月

係咪削過骨， 面形同而家好大分別喎

真

陳啓泰最型

個標題好好笑 光年之外

整完容都唔夠袁文傑黎

陳啟泰型到成個Steve Jobs咁

條仔好熟但up唔岀名 呢2個乜水？

柒月 痴線

煎pan果張鳩毛生上肚都唔執執佢
亞視真係好野

文傑carry到件衫

比你講一講再睇返張相笑到仆街

張相有名

袁文傑成米九但條女拍埋去都唔矮

條女都起碼成米七?

屌 返唔到轉頭
以後見到張相都會諗起你依句

陸依薩=Louisa?

more please

究竟個髮型師點撚樣先可以幫條女諗到個咁ga髮型

記得細個睇亞視有套電視風雲有依個女人，幾靚女都搞成咁

白滑

睇樓上見到好多tvb人

係咪整蠱陳展鵬
佢個pose世界級
金城武都搞唔掂

宜家先知細言生原來係亞視

查生個張

原來其他月份啲人咁正常

尹天照陳芷晴真係完勝鳩毛生上肚
Btw邊個髮型師同我死出黎

你仲認到相中人莫非你就係果個髮型師

查生同袁文傑最靚仔
陳啟泰都無咩柒味
其他收哂皮thx

d劇屎撚到仆街 望到佢都唔開胃

d男大部份都著到鴨咁

十啓泰其實幾正

正皮

黃浩賢比煎pan仲型
點解tvb會捧煎pan

其實依個男樣都唔差

一半過左tbb

屌你老母柒月 諗起柒牌男裝

想像下十啓泰跟大隊著到成隻鴨咁

因為黃浩然唔係親生仔 (冇記錯嘅話

亞視做咩要惡搞自己啲藝員

袁文傑好似韓仔
愈睇愈正

有一個負評，個髮型師終於入左離拿

堂堂 杜琪峰徒弟比垃圾煎pan壓住

得罪講句，兩個演技都垃圾，個樣就我覺得唔型

點解d女既髮形個個都咁撚畢

真係襟撈個啲，咩造型都破到照妖鏡
黃浩然個張J死人咩

ET咁撚樣

點解無鮑超靜架

個造型師係咪已經比全行封殺左

第一次睇哂成個日歷

笑撚到仆街

第一望有幾分似 Adam Levine

陳展鵬呢張相柒既程度可以媲美關家姐

尹天照好型
而家睇都唔會太老土

呢個係謝雪心個女珈穎，同過袁文杰拍拖

笑死

八月個個係黃浩然？

陳啟泰好撚型

留名

成個post最好笑係鳩毛生上肚

真係笑撚死
鳩毛生上肚個pose 做乜鳩野 係得佢咁樣

諗起佢又諗起陳芷青讀drama
八千大元，比Ｄ掌聲

Steve Jobs look

煎pan有陣游學修味

佢醒啊 除左個髮型差少少之類全身都基本上冇老土嘅感覺

驗眼啦

套衫宜家著唔覺得太娘 係個髮型有啲蝗味

陳啓泰好型
即刻google發現佢依家出碟 仲係好撚型

Up唔到圖 得條支那網lin

頂你個肺 笑到我仆街

以前已經覺得佢好靚仔

唔講都唔覺有黃浩然

全部相都係一男一女，pose 都差唔多

六月咪陳芷菁囉

btw
$12000 煒哥同埋江美儀好似都冇乜點走樣

你望真d pose先啦

黃浩然

亞視又幾撚人才濟濟喎

我覺得上面既袁生好睇啲
依家反而有種柒味

點解可以咁柒

岩岩忽發其想睇返TVB日歷2000年，張張都好靚仔靚女
最7果張都唔夠煎Pan鬥呀

陳啟泰就算用依加標準都型到仆街
天照又係

btw 查生想點

心姐個女

吳宗憲

前面白色個幾條係咪精子

煎pan同大塊田有冇做過愛

Between有冇全部月份睇

百萬富翁最型
其他真係不了

不得不讚TVB，人地98年d日歷影得幾有feel

摩擦力

點解咁耐都冇人講立生個張 型到仆街wo

個個都東南亞咁樣

阿欣，阿彪

第一次睇哂12月，煎pang個張無敵到
又姣粉紅衫又除鈕仲有個post，無得輸

Pose

有冇同期月曆對比下個art
個designer 真係要炒左去

琴姐

屌你

靚賓賓

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

咁樣睇睇下其實亞視都幾多靚仔男演員

陳展鵬得乘勝追擊look型

條女好撚正

勁似鴨店Feel

死gay佬陳展鵬

我見過袁文傑換衫，淨係著住條底底

邊個髮型師
好地地一個人可以搞到咁㭍，㭍到唔夠膽睇

全部都老土
但煎pan真係特別柒

唔知點解，好想捧紅亞視舊人，然後俾個下馬威d戲屎無線人

陳啟泰好型

呢張OK啦

嘩

我和疆屍有個約會3已經有佢

點解咁似玩具大王。。

就係杜琪峰都唔撚要佢，嫌佢戲屎麻

山本一夫真係幾靚仔幾型, 仲要高

男人真係愈老愈型

真係steve jobs咁樣

況天佑好撚型

有冇相

杜挺豪好似係武術港隊？

查生嗰張條女最靚
Btw亞視月曆係咪行夜總會style
啲男嘅搞到牛郎咁 女嘅似媽媽
以前亞男亞姐又係搞到好俗

亞視真係有陣味

況天佑

但袁文傑啲戲唔得

黃浩然 江美儀 田蕊妮我覺得都甩到

但其他都仲係有

煎pan呢張真係大撚鑊 有d似向佐 睇真原來似劉馬車

差唔多過晒無線

對黃浩然嘅印象仲係新紮師妹劍雄
冇咩娘味

越文傑後生唔過無線真係好蠢
過無線晨早紅左啦
佢型過好多tvb 佬

佢本身唔係tvb過亞視嘅咩？

佢本身係tvb出身

唔通煎pan d戲就好好咩

但真係識袁文傑係因為睇兵工廠世界

有無d女近照

笑死 比阿爸睇啲相佢話嗰期啲女興呢啲髮型 叫菠蘿釘頭

印象中佢好似拍左汽水廣告跟著比亞視發掘
利申唔肯定

如果由無線過去就仲on居
簡間無人睇既電視台

Tvb果d 愛回家紅左果d 完全唔夠佢型

仲要開金口唱插曲，證明亞視幾力捧佢

標題應該加埋 '撚野'

文傑如果唔係迷雲阿迷 邊有咁快上到位

想問邊張先係查生,我搵唔到

好想買來收藏

如果亞視拎出嚟賣 一定唔駛清盤

連登班中學生點會識佢

第一次睇曬成個月曆
其實睇睇下其他果啲都算順眼
係煎pan果張柒到仆街 鳩毛生上肚笑到

咁老7講,果個年代嘅女性造型係差唔多

劉石賢肥佬波仲要著卜木

關咩野事 係造型師問題
TVB 1998年影果d日歷有feel幾多

袁文傑好撚型

有對比先發覺亞視個陣柒味

煒哥冇咩點變

諗起王菲超人

唔識唐立生所以連帶彭子晴都唔會識

屌你人肉花牌
鋪頭開張同埋出殯岩用

人生污點

袁生隔離個女仔係彭子睛
即係立生個老婆阿靜

袁文傑真係屌打晒

咁又唔好吹奏亞視

講返當年

亞視演員不嬲都係會有好大陣leung味散發出黎

相反無線請返黎嘅就正常d，近似返香港人嘅潮流

而家成班亞視嘅演員同幕後過晒無線
成日係度播懷舊金曲同重播舊野
已經變左做另一個亞視
香港人就係無得揀

對腳擘咁開 就身高咁明題

btw 點解袁文傑會carry到件衫

十啟泰ok wor

袁文傑本身係tvb青訓

陳啟泰，尹天照，袁文傑同盧慶輝都型 前兩者個造型唔老套，都幾襯本身風格，後兩者雖然造型老套，但有外貌優勢

伯邑考都應該識嘛？

肉丸

以為halflife男主角

呢張好有忘了愛feel

我分唔到呢張定係鳩毛生上肚邊張柒D 喇

呢張隔咁多年後睇番，總係有一陣柒味

著名阿狗

Benny Chan
印象中佢依家好似唔係呢個名

Pubic chan

陳啟泰本身都唔錯 尹天照係造型ok

垃圾fanpiece又上黎攞料

彭子晴個樣唔同既喂
珈穎好撚正

個菠蘿頭髮型應該係由Björk > 王菲 開始..

Ruco Chan

宜家記者真係易做

唔quote 喇，死哂圖ar

佢地肯定 新香港網民 知道咩系亞視

都係十幾年前啫， 點解可以咁柒
無論衣著， 髮型， pose，以至海報設計冇一忽係唔柒，真係佩服

謝雪心個女呀

其實又唔好笑
潮流呢味嘢真係風水輪流轉
過多十幾年我哋就會笑柒依家啲韓仔中分(雖然本身都柒)同埋鬼佬興過嚟嘅side part

美儀幾正

郭可盈

真係唔好話
我宜家睇返啲韓星10 11年時啲mv都已經覺得娘

以為肥佬扮緊裁縫
頸個條係軟尺

但係ATV嗰啲打扮同造型，就算係十幾年前嗰時睇，永遠都有一陣娘味

12000

唔爭氣，笑咗

屌你老母垃撚圾記者抄橋狗

正常其實幾靚

煎pan成隻大陸鴨咁

阿仙奴

連月曆都要霸4月

造型師要幾廢先可以搞到12000都有種柒味

今日vip有袁文傑
又型又有愛心

唔講唔覺亞視有咁多人，但上面除左陳啓泰同萬二蚊，其他未去無線前都未撚知邊個

文字藝術師咁吖嘛

做乜咁厚道叫人做「記者」呀
個啲人只係content farm寫手咋

真係得煎pan 係柒

其他都型

煎pan 依家一除眼鏡都係柒，唔知點解tvb捧佢

兩個咪一鳩樣

左下角有名睇
btw
煒哥就係正

其實佢入咗去無線都做咗好耐衰仔同古惑仔角色，先開始有男二做，亦由個陣開始戴眼鏡，等個人望落正氣啲

戴左都好柒，跟本眼又怪嘴又怪，何遠東屌打佢啦

咁多張加埋認得九成人, 仲要好多係因為tvb啲劇

因為煎pan未結婚, 可以作緋聞上c1

以前亞視啲廣告成日係佢

諗住可以水中無魚蝦稱皇嘛
點知

我和殭屍

一潭死水

笑撚死

細言生隔離條女d腹肌咁正都無人講

成陣亞視味仲係到

有咩問題？
好正喎

陳展鵬個 pose 真係好好笑

尹天照

成個張文慈咁

葉璇